基督城槍擊案犯 紐西蘭總理：非自己人，我地社會冇佢地容身之所

澳州佬走過隔籬紐西蘭屠殺穆斯林移民，真係痴撚線。

外人就外人啦，同你有親呀？啲文明撚都係痴線佬。 // "Secondly, an attack in New Zealand would bring to attention the truth of the assault on our civilisation"

蓋艾倫: 澳洲佬又要白人紐西蘭？

基督城槍擊案，三男一女被捕。傷亡依然未知。紐總理：「唔係自己人，我哋嘅社會冇佢哋嘅容身之所。」